我有野講！

大家呢個月可能覺得無力感好大，覺得自己做咩都係無用，有人甚至都想用自己條命去換取義意。

我想講我每次見到有人跳樓，我都希望係假，甚至以為人地假膠扮野。但都好可惜.....

我想講我地確實需要決心去爭取，但呢個政府唔值得用你保貴唧性命作為代價。

我想講請你地唔再做傻事，咁樣好自私，將個責任留返比我地。

我想講我唔想今日見到你同我地並肩作戰，聽日就唔係身邊。

我想講無論未來是好是壞，我都想同每一個香港人一齊共患難，一齊見證呢個香港嘅每一刻。

你！仲有我地一班願意同你齊上齊落嘅人。

最後，一個都不能再少。

推 希望大家一個都不能再少！

我無野講